【多圖】1999年TVB月曆「出土」

一月：羅嘉良 張可頤

二月：吳啟華 郭可盈

三月： 于洋 薛家燕

四月： 陳浩民 滕麗名

五月：林家棟 陳妙瑛

六月：古天樂 宣萱

七月：黃智賢 張慧儀

八月：張家輝 蔡少芬

九月：陳錦鴻 梁佩玲

十月：林保怡 陳慧珊

十一月：黃日華 郭藹明

十二月：歐陽震華 關詠荷

Source:

說明亞視真係有陣亞視味

亞視永恆

即係梁藝齡

我覺得亞視係衰喺美術指導嘅手上

好似好多年前交通意外
之後就無撈

古天樂 宣萱

九尾零頭香港啲品味真係

林家棟個look同pose

00年個段時間真係時尚災難

成為藝人黑歷史

又唔係嘅
係過咗太多年睇返
先覺得由設計、服裝、髮型妝容都好舊
可能過廿年興返二千年代啲嘢
到時就會笑鳩2020年係時尚災難

睇返同年木村真係好能癲
不得不服

點解咁老土，明明個時我都十幾歲，覺得99年同千禧年好in，好yeah，而家睇返個時D嘢原來咁柒

潮流係咁，正如你今日出街見到仲有人留棒棒堂頭同著到成身cheap之堡造型都會覺得好柒

果時睇80-90年代d髮型咪又係覺得好柒
點知而家興番

成個六毫子咁款

唔覺得呢邊好幾多

而家已經興返00'騎呢風

所以我又唔覺太娘

hippies 唔柒

幾時睇都唔過時

影埋啲咁嘅相
唔怪得張家輝拍戲拍到抑鬱

同atv比正常好多ga la

又唔係既，都係睇人同stylist 既功力
舉例2000年頭甚至90s 既唱片封套，而家睇返有好多都唔算過時。

林家棟真係好樣衰

主要原因都係做咗耶撚
變咗做影音使團

三十年前好興呢啲淺彩色底加星星架

我覺得係衰喺亞視個logo到

３ ４月好開心 真心欣賞

相比下感覺呢張仲好過ＴＶＢ果Ｄ

美麗人生入面所有佢著嘅嘢都係經典

毛毛大褸 木村最愛嘅格仔衫 one star outdoor 背囊

滕麗名

根本同亞視冇分別

宣萱個樣越老越後生

原本睇落去都正正常常
之後見到林家棟同古天樂

古仔

潮流係咁架啦
而家覺得柒係因為00年代嘅潮流變左老土
不過可能過多十年興返00 vintage

20年之後睇返依家個個韓仔look
到時又會覺得好7

亞視味

家燕姐個set而家睇返都冇乜問題

好in 好yeah

睇見呢張真係笑左

化骨龍同男人心一字馬反而算係正常

同依家一樣樣完全冇問題

林家棟係替身？

睇完atv同tvb兩輯月曆相
其實唔關atv或者tvb事
係嗰時潮流興咁樣
諗返起當年其實嗰時覺得無咩野嘅
潮流興咩個個咪跟風
不過依家睇返真係好柒

同jojo個作者一樣 唔識老

唱片封套會搵啲有少少名嘅攝影師設計師搞
雖然未必張張好睇但係大部分都見得下人
（黎明旗下藝人除外）

而香港嘅電視台除咗縮骨同老屎忽仲有咩可言
早幾年tvb仲係用緊文字藝術師嘅標題 劇就完全無音樂美術可言（戚周劇除外）

同亞視有乜分別...

九十年代尾仲興緊窄身野，髮型就碎到媽都唔認得，所以而家睇返當年係咁上緊。

任盈盈

成個 濕9 華記咁

得黎明個張同現代無違和

張慧儀真係好淫

古天樂同張家輝都好歡樂

D退地差到要蒙糊化黎呃過

0.6

古天樂個頭 外星返黎

細個唔識欣賞，大個咗反而覺得佢好有氣質

Kelly

法國幾似jojo 姿勢同色調 成個觀感fit 晒

靚仔著咩都靚

果陣d衣著、髮型同動作係想點撚樣

郭可盈真係好撚正
青出於藍又靚又青春

九月同十二月呢兩對好好

畫番 D 陰影，後面加番 D ゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴ 就 fit 晒

？

我反而覺得係tvb atv問題
講真啲衫 髮型又唔算太柒
啲pose搞到成件事柒哂

好撚正

靚仔到

不過把聲好唔掂

好爆 y2k

人生污點

起碼動作都無林家棟咁鳩

咁都叫靚仔

柒就係柒啦
唔關年代事

例如

Jojo 月曆

歐陽震華個樣冇老過可能因為都係光頭

似jojo入面啲動作

00年代EDC

2000年其他實有啲野都興返
不過cutting 著法唔同左
但依家大圍係玩緊 90s

1999年尾至2010年好聽叫大膽 唔好聽叫標奇立異

古巨基嗰隻頭都興返
因為啲蝗國節目
淨剷側面 留長後面前面 不過唔同既係前面變左唔過眉既陰

根本係隻配色出事
件衫

因為黎明嗰時個樣根本放到依家2020都係掂

大面版最正

陳浩民膝麗名好似無合作過wo

王菲都唔差

第二張mou係到屙屎咁

木村90年代中開始迷倒全亞洲少女到媽媽cup、仲紅過今日d泡菜佢唔靚仔唔通你靚仔咩

你照下塊鏡先

呢邊亞視味都好重
有幾張甚至亞視過亞視嗰套

布袋和尚同女鬼妹子

古天樂陣膠味同依家有得fight

Kelly都唔娘

林家棟果張大笑左出黎兩條友個pose同個表情騎呢到
古天樂又係

好大浸亞視味